宜家D IG 雞淫到叫人內射佢....

CHINH巧令囝

好大波好長腿

pull

右下角

Lm Ching ho ball

理得你係咪借刀

Well done

又有自爆ICON？難分真與假

得張icon慌死你地會搵到我咩

對唔住我錯

ho lun 大 ball

好金鐘m記 feel

借刀

又幾有動感
Ching幾型仔

LM

樓豬之前招過元朗sp
另外自爆過ig icon只係冇人搵
突發有圖）龜頭BOB喪騎黃美褀

咁撚柒都有 推爆佢

幾有動感

你呢次仲唔仆街

叻啦你

所以話

樓主好靚仔，想幫樓主含撚 pmed

樓主好淫

樓主好型棍

召喚阿寶

睇手就知係面瘦肥婆

好想射精!好想屌!

宜家啲連登毒撚柒到自爆

background咁似ust個concourse嘅

樓豬

我第一眼見到都以為ust

曲線上位

樓豬串過馬撚
各位手足唔係唔做嘢嗎?

樓主讀完中學未

睇背景似元朗
睇件衫似元朗某天主教名校

樓豬好靚仔

op目測160

lm

成個智障

溫sir啲學生

pish

真係好似 SPORTS DAY張嘢9成9係

Pish

人類總是重覆犯錯

Lm

唔理係咪借刀，推咗先

嬲豬呀？

樓豬都幾大陸仔樣

推

縮窄範圍了

人黎，內射樓主啦喂

成班係唔係gay架
樓主仲多人討論過條女

條女咁正，但成個po嘅人係到討論樓豬，睇黎連登都幾多gay佬

唔好再講樓主啦

樓主正常樣

push

唔好再推貼啦

放過樓主啦，佢又唔係做咗d咩

how much

樓豬嬲到逐個留言負皮

推到樓主仆街

樓主唔好潛水啦

放多啲J圖補救下好過啦

借刀？d相係凌晨4點幾cap出嚟

你好樓主

連登仔真係好恐怖 一張咁既相搵到咁多野

班友無性㗎

hello 樓豬

唔好推

好撚薯仔

元朗崇德？

睇人仆街最開心

唔好再推啦

宜家d樓主真係...

有無諗過係借刀

再見

唔好咁對樓主呀
唔好再推喇

似借刀

無事既樓主 得張icon 無同學仔認得你既

唔好推啦

柒

樓豬識唔識邊個DANNY LO?

第四張...
佢唔記得p隻豬腳

我而加對呢個po既IG雞無興趣
對樓主IG有興趣d

Hi

好打得個間？

樓主柒到

淨係一味笑笑笑 屌你老未起到底未姐

你地唔好再推喇

想睇素顏

樓豬個樣咁扁嘅

樓主快啲負評我啦🤣

大家好似搞錯晒個重點，你好樓主

量角器都慳番

人唔似人

好似幾個POST 都見到你貼呢張相
咩事, 相中人係咪姓王/黃, 好似識

人造雞 不了

樓豬成舊蕃薯咁

科大

元朗大球場

大家唔好推

做雞

樓主好靚仔呀

樓主

咪推啦！

有人起左樓主底未

識樓主，根本借刀

Fixx Chu?

咁令仔唔洗叫雞

點解會不停貼呢條女，做咩事

應承我，大家唔好再推，好嗎？

同問

好

ok

都係果句
寧得罪拉登，莫得罪連登

而家d人最緊要型撚左一野先

樓主咁樣擺人上黎咩心態？自己唔玩唔好阻人玩女呀

識樓主 Timxxxy
崇x書院個post好多嘢講果個
見到 Icon 咦 得啦我知你邊個啦

hi

屌你咪再推

仲未起到底

樓豬係咪姓馬

P漏咗隻腳

中同

唔

再

啦

屌

你

hi師弟

老

母

支持佢做雞 , 搵快錢,
好做唔做, 做雞,

阿寶好撚忙架

整容

中上樣

咁即係元朗定係科大呀？

望下條女d手指

至少150磅

撚雀巴!

嗨 同學

小deedee

呢個post 實在太搞笑

現?教育 m?a wo?g 個助教

點解要追擊佢其實

我都唔知

臭串

我要J多d相呀，講左幾頁都係仔
gay架你地？

樓豬去咗邊

樓豬1Q幾多錢

姓陳

做what

我們到了, 樓主在那.jpg

似係借刀
準備炒車

條女ig d片根本就係照妖鏡

破處未啊 樓豬
似係玩開酒店hg

姓李

小學雞

中學牛

用呢個方法自爆真係笑左

樓豬姓馬？

英文名是咪T字頭

推爆佢

證明樓主有睇開 IG搵女習慣
佢女朋友同家人要小心
請社工進行家訪
再到家計檢查身體
結局如何都煩請
要帶一套 知嗎

愛滋雞

似科大concourse

笑撚到我呀

想知點解咁多連登巴打絲打住屯門元朗天水圍?

l m

唔好推好嗎？

樓豬係咪又一城大

鄉下地方有乜好住??貪依啲地方近大陸??方便同大陸接軌??

因為連登保大部分都係窮撚牛屎仔囉 仲問

潛完水啦
樓豬好似啱啱ig開咗個新po